今日要返工就入黎講下自己做邊行

我唔洗返
所以想關心下大家

垃圾中藥廠

你做咩位？
生產線所以無得放？

QC位

好彩我唔食中藥
巴打加油

建築

機場

殯儀

毒巴好暖
咁識關心人

今日地盤都開得？

機場有工開算幸福

呢行明白

地盤

不嬲連登暖男
你唔係今日都要返呀？

lab

動工唔會比人投訴咩

今日都要返既話我真係即刻劈炮
btw 約左女女去打邊爐

醫院

耕種師

電器

7仔

保安師

幫樓主同佢老母收屍